有冇人想俾錢搵人做功課或者幫人做功課賺錢

整緊個platform俾大學生俾錢請人做功課 或者接功課做賺錢 開po試試水溫

Preview

有興趣嘅comment支持下 夠500 comment 就下星期開始運作

咁撚仆街

連登大把人義教啦

推一推先

有financial incentive選擇都多d同埋唔係每日都得閒義教嘛 俾多個選擇大家only

D record 係咪真 $300份python backend 有D平
利申:想幫補下收入

留名

Demo黎 無launch 同埋真實app你可以叫價